**Лабораторная работа: №6**  
**Выполнил: Эмиря́н Владимир**

**Задача:**  
Написать программу на ассемблере, которая будет выполнять арифметические операции

[Видео с работой программы](https://yadi.sk/i/PovGd5WhQ4uMGw)
